呢一刻全港公園都有堆廢老扯低口罩閑話家常

要吹水返屋企傾電話啦仆街，係都要違反禁聚令，我敢大膽講接近全港公園呢一刻都發生緊，頭先行過一個已經係咁

今日爆到咁都唔戴